話說我同我老豆傾咗陣關於影大頭嘅事......

好簡單

你影人大頭為乜？

上連登批鬥？

講真

如果一張相就可以令到食藍店嘅人冚家產

老豆搵仔入面D狗死撚曬啦

咁嗰六百隻狗死左未？

未

老豆搵仔連身份證都有埋㖭

如果你係想令到人食藍店嘅成本增加

根本就不設實際

正如老豆搵仔

D狗根本就唔會驚

有冇任何一隻狗因為老豆搵仔辭職？

與其坐喺吉野家影人影足一個鐘

不如去貼關於黃店嘅文宣

貼足一個鐘

效果係你影人嘅一百倍

有啲嘢唔使特登去搞

由得佢順其自然

自己爆就得

正如只要個老鼠窿封死咗

啲老鼠自自然然會餓死

但係如果你

特登搵個鎚仔掟佢

佢只會識得走開

適得其反

不過咁講

唔影人大頭唔等於係左膠

影人大頭亦都唔等於係鬼

記住

我哋唔係只要對家死

更加要自己贏

完.

與其坐喺吉野家影人影足一個鐘

不如去貼關於黃店嘅文宣

貼足一個鐘

效果係你影人嘅一百倍

唔錯，順其自然

推

pish

Push

香港人善忘=(

樓主好嘢

你未換account呀

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

兒燈仔要靜既時候唔識得靜
等到出事個事一個二個靜到仆街

話說

而家有兩個人負皮我

唔通係月野兔兔同peter攞料

過去半年有出過街都有晒人面紀錄
啲On9 想要存在感je

影完比朋友 分價值觀

其實有用 好多人都同警察朋友割左啦

同意
不過如果有人始終認為影大頭係好嘅
我覺得都無需再爭論
各有各做

唔明

乜嘢叫分價值觀

印象中記者市民影前線手足大頭
比前線打到仆街
調返轉又去影人地食客大頭
有時真係要問 究竟幫襯美心係咪就一定唔係同路人

比佢現實朋友知佢係藍/港豬囉

呢半個月真係好多朋友同警察割左

唔係p牌我都想負皮你， 拎中立撚同警畜既心理質素去比

其實你都好難唔知道

你個friend係藍/港豬

其實你究竟有冇睇到我篇文

推呢個

勇武我信佢地會包實既
和理非直播果陣都影晒啦

咁唔係

應該點樣去比較

請出招

五毛依家驚到為左唔想人影大頭
開始連老豆搵仔都話無用

拉

咁點解要幫襯美心？

有d係唔表態 有d結左婚呢件事先知對方藍啦

兩次都無換
369team全面進場推post

我個鬼佬教授都係咁講

你究竟有冇睇到我篇文講咩

[quote]不過咁講

唔影人大頭唔等於係左膠

影人大頭亦都唔等於係鬼
[quote]

係囉

樓主五毛

互有互做 不指責不分化

其實個抗爭運動已經冇人㗎啦，仲玩批鬥

如果你係後生仔 你班friend十個有九個黃
得你自己仲係所謂中立撚 平時為左埋堆先ig出下post屌下狗

肚餓時都會食吉野家 但到時你咪會驚左被影大頭踢爆而唔食囉

Twitter

唔幫襯藍店可以話係黃絲最基本最低嘅門檻....

認同

貼左係咪可以影大頭

影大頭 係幫人地表明佢地立場

藍絲/港豬如果唔怕公開立場其實冇咩好怕

同和理非遊行一樣者 公開晒樣

影響力一定有既

當你知你朋友幫襯吉野家

你都知價值觀有唔同啦

藍屍同黃絲做既野一樣 迫中立既人表明立場

冇中立空間 好唔好就再討論啦

有做至得架
得把口講

自己做完屌人唔做都話
根本就係幾個知名五毛帶風向
都仲中伏

佢哋就係搞唔清呢樣野
與其曬一個鐘去影上網批鬥
嗰一個鐘去貼文宣先有效益

同意
影人相有少少吃力不討好，要做都可以

但明明文宣更需要人做，而且證明有效

喺元氣附近貼吓之前有蟲嘅新聞，點都有效過影大頭

人類係受軟唔受硬嘅

你預期影佢

威脅佢唔好食

你不如帶佢去食加藤屋

令到自己贏

先至係重點

唔驚照食都得

間接表明自己扮黃立場

現實咪冇朋友

係點都好杜絕藍店，各有各做，只有永遠既黃色經濟圈

你鍾意影嘅影囉

不過你諗下係咪真係有需要啫

要佢地驚，唔敢再入去食，從而打擊藍經濟，明未？拉

同意，與其用道德論去決定應唔應該影大頭，不如用結果論，根本去到今時今日，任何手段都要用，神獸符合道德？用結果論，集中討論返個成效，咁一黎唔會分化，二黎都真係可以得出啲對運動有幫助嘅策略

就好似咁

你發現你有警察朋友亂打人

你都會對佢改觀

如果你發現你朋友藍屍 你會點呀
..

所以話

上連登一定要有獨立思考

唔係好容易畀人帶風向

冇，都話帶風向

蕭生發表左對影大頭嘅睇法未

真係好多人都唔知老豆搵仔上面D人有咩下場 冇咩實感
包括我..雖然話係靜靜雞嬴 不過可以講多兩句就好

BTW我覺得要影咪由人影 平時都成日有人偷影嫁啦
著衫太奇怪又影 個樣太好太衰又影 行為古怪又影 裙底又影 乳溝又影 扯旗又影
咁多偷拍既又唔見有人出POST叫停
而且淨係叫停黃唔影有咩用 藍咪照影
成日見D大媽大叔最鐘意就係影人大頭

呢招其實同中美對台方法一樣

冇中立空間

一係親中一係親美

係好有用

可惜太多道德撚 以為中立就冇事

咪又係無人做

又係你啊peter攞料 又開工啦五毛狗

拉 兄弟爬山各自努力
有人鍾意用時間去影藍店大頭
有人鍾意用時間去做更多文宣

有一次，北風和太陽正在爭論誰比較有本事。他們正好看到有個人走過，那個人穿著一件斗篷。他們就說了，誰可以讓那個人脫掉那件斗篷，就算誰比較有本事。於是，北風就拚命地吹。怎料，他吹得越厲害，那個人就越是用斗篷包緊自己。最後，北風沒辦法，只好放棄。接著，太陽出來曬了一下，那個人就立刻把斗篷脫掉了。於是，北風只好認輸了。

未 我都想知佢點睇佢準備辯論唔得閒啦

其實係唔需要個個影相起底 只要形成一個風氣俾人知食藍店可能會俾人影相擺上網 但需要有頭一批藍絲大頭做祭品

真係唔知影大頭有乜用
單純發洩？定係批鬥人
與其動員去影大頭
不如去做多啲其他有效果嘅嘢啦
影大頭真係諗落都覺得不知所謂

蕭生一定唔割囉 要割一早割左

暴力都唔割 影相點會割

咁你去反老豆搵仔未?

蕭生連叔一燒都幫手spin
連登仔影大頭就割蓆屈毛

呢個好

用共產黨做法
學人講自由

根本唔需要佢哋做 由得我去做唔好屌已經好好

打擊藍經濟

唔單止要令到佢冇生意做

更加要令到黃店多生意做到唔停手

如果個中立撚friend

鍾意食吉野家

你咪去推薦佢食加藤屋囉

咁樣同時可以令到藍店冇生意

亦可以令到黃店多生意

咁樣先至係最好

比現實朋友壓力係好有用
都係果句 如果你知你朋友係藍屍
仲會唔會改觀呀

咁撕連儂牆嘅人係咪都唔影了?

半年你都唔知你個friend係唔係藍？

佢有屌燒人錯 同時屌藍屍斬人唔講下既

打咁多條 人工幾多

人類真係受軟唔受硬㗎

究竟邊個話一定受軟唔受硬

我鍾意話藍絲貪生怕死又怕事都得姐

裝修之後不知幾多藍店扮黃

手足set rb都係逼人返唔到工達至罷工

仲要為你地食實彈 比車撞

各有各做 不分化不割蓆

唔洗再回個D爭拗po 要覆就不推文

成件事小事到不得了

出面一堆偽議題分化post
pish

未發大黎做都已經比人屈毛割蓆啦

唔表態點會知 公司同事又唔係熟

公司上司更加唔會問

呢招係同中美對台方法一樣

冇得中立

所以台選咪歷史大勝

區選有6成票點解唔試下做

至少冇風險 可以睇到更多人表態

純討論

Y not both

你認為有用嘅

絕對可以去做

每一個人都係獨立嘅個體

我冇辦法控制/要求你唔好去影人大頭

你亦都冇辦法去控制我去影人大頭

就係要迫人表態 黃定藍

知唔知台灣點解會贏咁多

就係冇中立空間 一係綠一係藍 自己簡

我冇話反對佢影人大頭

各有各做

你認為有用嘅

你可以去做

咁樣係最好

呢個運動係無大台，所有野都係自己決定自己做

不嬲都咁講

芝麻綠豆都可以嘈到咁
等星期日大遊行好過

黃色經濟圈做到依家個規模
肯由吉野家轉加藤屋嘅一早轉左
就算唔知有加藤屋 真黃都唔會食吉野家

呢班中立撚同偽黃唔係靠擴大黃色經濟圈就搞到

冇話唔畀你去影

係個成效會唔會唔夠大

各有各做

其實大 你諗下你見到公司同事去食吉野家/你女友平時唔講政治既比人影左你又見到
你心入面會點先

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

成效大唔大其實真係做左先知
呢個運動每個行動一開始都比人challenge過成效

如果冇特別大嘅壞處 唔覺得任何人應該叫停
甚至屈毛同割席

同意 貼文宣 撐黃店 罷藍店 就足夠

推薦黃店同打擊藍店無衝突又唔犯法，點解唔做？

當初啲狗都話最驚俾識嘅人杯

你認為有用嘅

你就去做

相信你自己就好了

有人幫手 搵下自己同事係咪藍/港豬

百利而無一害喎

人地真藍驚咩你影

作用無令到更多人表明立場

所以我篇文咩話

我認同各有各做
唔需要互屌

理解正確

又玩呢招引人推

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

中立係威權主義 你有壓逼佢就驚 佢就唔會做， 當然有機會逼到佢歸藍絲邊，但如果你認為自己圈子係大多數，至少後生一群係，所以如果佢有腦呢樣根本唔洗驚。

相反警畜早已自成一群，無需要驚，真係有影響可能only係番教會果班警畜。

貼撐中資貼紙

推推推

但係中立點解係威權主義

請指教

起底冇用就唔洗遮樣啦on9
如果入親藍店都比人影
邊有人敢食

點解幫襯美心都係同路人？

先唔講支持定反對
純粹想問問執行上嘅問題

我係黃 但手頭上有啲Starbucks 同美心禮卷
想係美心收皮前用咗佢（同埋有啲手足都會用金拱門卷）
咁你點分個用家係比錢買定點
如果用卷被影 手足都好撚無辜

利申 一直都有支持黃色經濟圈

各有各做啦

我嘅意思係

起完底冇用

啲資料真係得個擺字

各有各做就得啦

最後一次

和你影你用來迫中立既人表態

同中美對台大選一樣

只可以簡一邊冇中立空間

結果先會有大勝

區選贏硬居然話失民意

如果你見到你上司/同事係藍/港豬

你都會改觀

和你影係加速對立面

好唔好你睇台選就知 以後冇中立嫁啦

其實中立即係等死 都膠嫁啦

push

擺明五毛風向對成件事有害仲各有各做?邊教條主義?

我認為要上twitter屌外國政客迫佢地幫香港得唔得?
我認為幫襯藍店好仆街落去火魔燒食客得唔得?
我認為到依家仲中立嘅都係幫兇私了哂佢地得唔得?

有本事你就影

你鍾意做嘅話

我都阻止唔到你

相信自己嘅諗法就好了

同意
與其係到內訌，做無謂嘅討論
不如落街痴下文宣仲好啦
人地藍絲都唔會好似我地咁咁易就內訌啦
大家醒少少啦

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

我都有Starbucks coupon
準備換完係個杯度跟住寫光復香港 Starbucks食屎

老豆搵仔無人驚？你傻撚咗呀？不知幾多白衫高層個老婆驚俾人麻包袋，日日返屋企都喊到仆街，之後仲送晒老婆仔女出外國

所以話你班仆街起正義警察底真係好唔要得

你想像下一行入紅藍店就俾人影，你一定幫襯得好唔舒服，點會無用，所以千祈唔好做

你相信有用嘅

歡迎你去做

你諗宜家仲堅持去藍店既係咩人，佢地咩性格。影佢地會令佢地選擇個時考慮多個因素，間接令藍店生意再受影響。

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

咁你快啲去黨鐵站影人大頭放上去啦

同意，但各有各做啦，嘈完冇意思，覺得work果d人就去做，做完睇下效果係點

你老豆係邊個咁把炮？

第一段第二句開始好有問題
有呢種心態好易出事

係喎btw

你點知㗎

中立既大多數都係信服威權主義，邊個強就跟邊個。

好忙wo

支持樓主

如果無用 咁點解多人反對

不嬲咁話, 黃嘅被人影到咪被朋友恥笑only, 真是會批鬥到佢死, 成班弱智左膠

唔係以偏概全 但起碼裝修之後一埋藍店扮黃證明佢無錯

如果真係全部都受軟唔受硬 好多行動都應該停

呢樣野要參考番威權主義，當一個人信服威權主義既時候，我簡稱係(世界仔), 佢受到是但一邊壓逼既時候佢理論上係會歸果一邊，因為反抗既心一早係佢人生唔存在了。

當然，你要叫一個比人影左相批緊鬥既去即時轉變係難，所以影大頭相唔係逼比人影果個轉變，係逼無比人影既唔敢再去。

香港善忘就檢討下
721 831 101!

不要墮入「人民鬥人民」的局面

五毛們仲會直接攞裝修黎比較激進程度, 呢個我真係笑撚左. 針對中資藍店裝修, 食客都仲有得自己選擇. 影大頭係直接威脅班食客. 係呀影大頭物理上唔暴力, 但喺人民vs人民既批鬥形式上更激進

推
我要人自發咁唔食

拉

其實成個月前左右已經有「和你影」，但自然地die down咗，不嬲都係咁玩：有人發起行動 > 開post > 參與人數決定持續性 > 無人參與自然die down。但係月野兔兔個班好識玩，第一死咬住唔放繼續影，第二開啲attention seeking嘅topic，個風氣die down咗之後又上返嚟

我自己都好鄙視口講話係黃，但食藍店嘅人，但係我諗深一層：
嘗試換位思考，如果我食黃店比藍絲影我一定勁唔順超，完全唔會因為驚比人影而停止食，反而仲鬥氣食多啲添

基於行動效果嘅問題，影人相真係無用囉......而事實上有強大信念嘅永遠唔會佔大多數，點都有啲人係無咁堅持，或者唔會同你深究食藍店家深層後果，但係係咪等於要推呢班人去對立面？

深黃深藍兩邊唔係大多數，呢班人先係真正嘅大多數，玩批鬥流失淺黃就係中共最樂意見到嘅事，除非你同我講大家即刻捨棄一齊去武裝起義，真係咁嘅話就真係唔洗理班淺黃同中立喇

推
贊成

點解

同意 推

但真係識人因為老豆拉仔辭咗做狗

要停止屌了

3點後停止所有關於「和你影」爭論

拗黎都冇用喇不分化各自爬山
大家幫幫手由個post沉得唔得

理得佢合唔合理
政府就係想你關注啲藍絲玩人民鬥人民
做咩要陪啲分化撚吵

啱呀

鍾意做就做

唔鍾意做就唔做

自己決定啦

得把口唔做果啲算咩手足？

覺得認同影大頭有用既手足諗埋左一邊
都係果句
be humble, 唔好做錯左先來進步
出手前諗多步，而家你唔係比速龍追緊要即時react

而係你坐定定諗緊一個行動。

兄弟爬山...
識講果班 仲唔知仲係咪度....

十卜

樓主講得岩
應該做多d實際野
唔好浪費時間係無謂野度

比人影個四眼失民意左膠都好慘 幾時聲援佢 放佢上連登啲人一定係五毛嚟

對家不斷開新群組、專頁，倒果為因斷章取義周圍洗地，甚至玩埋集會出嚟扭曲事實。我地笑9班傻9無知時，佢地已經不知不覺形聚緊「量」。

曾經有一條爬山路線(希望我無爬錯)講要先贏立法會，再爭雙普選，點知而家不斷鼓吹玩批鬥、提高變黃門檻、鬥黃，我哋提高嘅只係「質」。

贏在場架，輸左個家呢個道理相信個個都明，前線手足堅持要做，is ok，不過往後輿論戰又好，和理非文宣又好，真係唔好再搬番200萬人，贏左區選民意，你懂的。

PS.做過山洞人，有一排隔絕左，如果我真係爬錯山，對唔住，我縮番入去。

PPS.前排好似有篇要2020廢除功能組別，實施雙普選，希望大家可以推下。

藍本身就無恥加智障唔驚俾人知食藍店
問題出現左係好多扮黃連登仔驚有日俾人周到放上網
咩朋友約係藍店冇計(有機會自己係啞唔識講要食其他)
咩真係好平(真係三十零一個飯都食唔起唔識申請飯劵)
咩好多其他要嬲住睇手足被自殺而食藍店既借口
俾人周到冇得扮黃好撚慘架嘛

利申:本人連7仔惠康都唔撚去既

即係講惡？
講惡你唔會夠共匪惡。

就以影藍店做例，如果俾人影咗既唔準入境支那。
到時你覺得班所謂世界仔會企邊邊？
定係我地要惡過共匪？

明明我地係大多數，收藍店皮只係時間問題。
Btw想影就影，我唔知我睇唔到

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

太多了，太多了，比佢食，會輸民意的

同意

過哂3點仲推乜鳩

認同你既思路

推呢個
不如去影返工既人大頭仲實際
影到全民大三罷為止.

.

藍店扮黃係想拎著數
你影完嗰個人大頭 嗰個人覺得自己做錯去返食黃店啦
你俾唔俾到著數佢先
事實就係而家所謂影藍店得幾間
你影完佢一次驚 佢咪去第2間藍店/分店